[
    {
        "name": "Pilates",
        "description": "Dieses effektive Ganzk\u00f6rpertraining nach Josef Pilates kr\u00e4ftigt die tief liegende Muskulatur und gleicht Disbalancen aus. Die Haltung verbessert sich, die Muskeln werden straffer und schlanker, R\u00fcckenbeschwerden und Verspannungen werden reduziert und das K\u00f6rperbewusstsein gest\u00e4rkt. Ein ideales Workout f\u00fcr K\u00f6rper und Geist. F\u00fcr jedes Alter und jede Fitnessstufe geeignet.",
        "weekly": true,
        "start_date": "2025-04-05T09:30",
        "end_date": "2025-04-05T10:30",
        "latitude": 49.45164441625697,
        "longitude": 11.083642513277756,
        "location": "Bewegungsraum E.20, Bildungszentrum Seminargeb\u00e4ude, Gewerbemuseumsplatz 2",
        "url": "https://bz.nuernberg.de/programm/gesundheitsbildung/bewegung/fitness/pilates/pilates-44479-20251"
    },
    {
        "name": "Pilates",
        "description": "Dieses effektive Ganzk\u00f6rpertraining nach Josef Pilates kr\u00e4ftigt die tief liegende Muskulatur und gleicht Disbalancen aus. Die Haltung verbessert sich, die Muskeln werden straffer und schlanker, R\u00fcckenbeschwerden und Verspannungen werden reduziert und das K\u00f6rperbewusstsein gest\u00e4rkt. Ein ideales Workout f\u00fcr K\u00f6rper und Geist. F\u00fcr jedes Alter und jede Fitnessstufe geeignet.",
        "weekly": true,
        "start_date": "2025-04-28T20:00",
        "end_date": "2025-04-28T21:00",
        "latitude": 49.45164441625697,
        "longitude": 11.083642513277756,
        "location": "Bewegungsraum 2.13, s\u00fcdpunkt Forum f\u00fcr Bildung und Kultur, Pillenreuther Stra\u00dfe 147",
        "url": "https://bz.nuernberg.de/programm/gesundheitsbildung/bewegung/fitness/pilates/pilates-44407-20251"
    },
    {
        "name": "Pilates f\u00fcr Anf\u00e4nger- & Fortgeschrittene",
        "description": "Pilateskurse f\u00fcr Anf\u00e4nger und Fortgeschrittene.  Verbessert K\u00f6rperhaltung, reduziert Stress und f\u00f6rdert K\u00f6rperbewusstsein, Beweglichkeit und Kraft.",
        "weekly": true,
        "start_date": "YYYY-MM-DD",
        "end_date": "YYYY-MM-DD",
        "latitude": 49.44361589202155,
        "longitude": 11.056747097934247,
        "location": "Am Leonhardspark 3, 90439 N\u00fcrnberg",
        "url": "https://physio-quartier.de/pilates/"
    },
    {
        "name": "Ausbildung Matte Level 1 (ehemals Basic)",
        "description": "Matte Level 1 Ausbildung",
        "weekly": false,
        "start_date": "2025-05-30T00:00",
        "end_date": "2025-06-29T00:00",
        "latitude": 49.45615369517252,
        "longitude": 11.06917723436903,
        "location": "N\u00fcrnberg",
        "url": "https://www.pilatesakademie.de/"
    },
    {
        "name": "Ausbildung Matte Level 4 (ehemals Mittelstufe)",
        "description": "Matte Level 2 Ausbildung",
        "weekly": false,
        "start_date": "2026-01-17T00:00",
        "end_date": "2026-01-18T00:00",
        "latitude": 49.45615369517252,
        "longitude": 11.06917723436903,
        "location": "N\u00fcrnberg",
        "url": "https://www.pilatesakademie.de/"
    },
    {
        "name": "PPC I Modul 1",
        "description": "Ger\u00e4te Ausbildung",
        "weekly": false,
        "start_date": "2024-12-07T00:00",
        "end_date": "2024-12-08T00:00",
        "latitude": 49.45615369517252,
        "longitude": 11.06917723436903,
        "location": "N\u00fcrnberg",
        "url": "https://www.pilatesakademie.de/"
    },
    {
        "name": "PPC I Modul 2",
        "description": "Ger\u00e4te Ausbildung",
        "weekly": false,
        "start_date": "2025-02-01T00:00",
        "end_date": "2025-02-02T00:00",
        "latitude": 49.45615369517252,
        "longitude": 11.06917723436903,
        "location": "N\u00fcrnberg",
        "url": "https://www.pilatesakademie.de/"
    },
    {
        "name": "PPC I Modul 3",
        "description": "Ger\u00e4te Ausbildung",
        "weekly": false,
        "start_date": "2025-03-15T00:00",
        "end_date": "2025-03-16T00:00",
        "latitude": 49.45615369517252,
        "longitude": 11.06917723436903,
        "location": "N\u00fcrnberg",
        "url": "https://www.pilatesakademie.de/"
    },
    {
        "name": "PPC I Modul 4",
        "description": "Ger\u00e4te Ausbildung",
        "weekly": false,
        "start_date": "2025-04-26T00:00",
        "end_date": "2025-04-27T00:00",
        "latitude": 49.45615369517252,
        "longitude": 11.06917723436903,
        "location": "N\u00fcrnberg",
        "url": "https://www.pilatesakademie.de/"
    },
    {
        "name": "PPC I Modul 2",
        "description": "Ger\u00e4te Ausbildung",
        "weekly": false,
        "start_date": "2025-04-26T00:00",
        "end_date": "2025-04-27T00:00",
        "latitude": 49.45615369517252,
        "longitude": 11.06917723436903,
        "location": "N\u00fcrnberg",
        "url": "https://www.pilatesakademie.de/"
    },
    {
        "name": "PPC I Modul 4",
        "description": "Ger\u00e4te Ausbildung",
        "weekly": false,
        "start_date": "2026-05-16T00:00",
        "end_date": "2026-05-17T00:00",
        "latitude": 49.45615369517252,
        "longitude": 11.06917723436903,
        "location": "N\u00fcrnberg",
        "url": "https://www.pilatesakademie.de/"
    },
    {
        "name": "Fitnesstraining",
        "description": "Fitnesstraining",
        "weekly": false,
        "start_date": "2023-01-01T00:00",
        "end_date": "2023-12-31T00:00",
        "latitude": 49.45615369517252,
        "longitude": 11.06917723436903,
        "location": "N\u00fcrnberg",
        "url": "https://www.pilatesakademie.de/"
    }
]